
                      Pelicula absolutamente aburrida, pesada y muy lenta... Deja completamente indiferente al espctador, no despierta el mas minimo interés la historia que presenta. Un verdadero fracaso de Amenabar y varapalo al grupo Mediaset por promocionar semejante mediocridad...
        
            